[夏季轉會第一簽 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [339]

第一簽簽咗未

神bot

負皮是比樓主的

死bot狗

連尼住查下樓主有冇用bot啦

"I actually feel more comfortable when I play for England than United. Every game, you've got to play with no fear," Lingard said.

bot

On9999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

OP when die?

請問樓主是咪淨係負責開po

on9

西topic

唔係 我負責埋轉會

po霸

Manchester United are interested in West Ham forward Marko Arnautović. He would cost at least £50m. (Source: SkySports)

50m

乜水
買小豆做後備好過

係咪嫌左邊唔夠多人

簽左邊個

buy利雲度

有冇人支持樓豬仆街死

狗屎垃圾都50M

牙FRED單DEAL都無哂聲氣

呢個幾好
上次爆謝屎波

呢條友 曾經屈速 贏過 smalling jones

仲要高大

假e巴

鄰居60m-65m左右買馬列斯
我曼50m買呢條撚屌

中遊班lv
而且29歲 50m
買既話真係超級水魚

水魚曼

水魚曼唔係浪得虛名

呢條打靶撩交打都好勁

係屎波同鍾斯廢姐

一個戇鳩騰雞一個戇鳩亂標

2個都成日要人執屎

亞倫杜域都啱

啱就唔係問題

最大問題係50m

汁屎個個係迪基亞 最後防線都係垃圾

見到topic以為簽左達佬定牙fred
屌

好耐冇見喎

點睇邊爐？

你我哈哈笑

Manchester United finalising Fred transfer

都已成人妻 何必討論

英人算啦，後防都唔再係rio/jt/個堆咁信得過

first midfield signing 即係唔止一個中場？

屎波同宗師最值錢就係個英撚身份，冇左呢個身份佢地喺中遊度踢下就得

投降吧 我沒有辦法

見到樓豬個名已經碌落啲比負評

講得好!

去左邊呀你

摩狗買個新仔右閘不如用文西 已經估到係扮野平平地買個新仔塞住你班人把口然後好似當年死出伊雲咁出華西放題

文西係新邊爐呀

文西冇攻擊力

二千萬鎊你都唔預即食啦

做左隻返工狗

吹緊Arnautovic...
真係

是但清1個，冇理由2個垃圾一齊出

都係個句，唔係話熱血就叫勁，成鳩日失位亂標都唔係第1次出事

咪話我一味針住決賽個球，個球唔係失位咁簡單，失位都仲要冇腦，蠻牛咁

華西防守上一定唔會放題啦
佢係落唔到底
拉唔闊兩邊姐

羊就放題啦

拜利上年易傷，白lin未完全適應英超比賽節奏

講真bailey加白lin可以繼續試

拜利rojo2個有排打得咁撚好又走去傷，屌那星中撚左咒咁

肯定想佢地做將來正選中堅組合，但要時間

落河傷撚到冇左影，今年夏天清走佢好過

睇袋王打右閘？咪玩啦 幾耐冇打過 打閘助攻能力冇咁滯

假伊巴如果30M買到就ok 打到右路自動波 要50M不如買第個

20m或者25歲就ok
50m 29歲就..

英撚真係垃圾 好似車狗成個陣 得返雞曉係英撚 用愈少英人愈好

佢兩個今季係一分鐘都冇試過同場打雙中堅

拜利傷完之後出返嚟仲好打得 Rojo條契弟得出返嚟第一場係好波

竟然買bad boy 買沙基利唔好 不過bad boy跟摩佬

同意你英撚好垃圾 , 但揾例子都唔好揾車狗呀大佬

Manchester United and Chelsea have both been reported to be interested in Jordi Alba

新仔D佬勝在左右閘都OK lo
可能間唔中頂左, 間唔中頂右

唔過點解今年唔用shaw 呢=.=

fifa18 WC mode冇楊格

跟過啦好似

轉會 post都搶1001

fifa wc 錦標賽係咪唔可以揀無入選果d 人

假伊巴都50m

以前最高40m 果陣
中下遊球員10m 正常la

依家尼馬200m
50m 好正常

買黎打後備都50m 寧願加多50m買粒星仲好

但係佢打右翼唔撚掂

佢係史打左 係鎚仔打正前 要右翼不如買沙基利好過啦

講起又講，沙基利勁咗係邊，我見大家好似都覺得佢去屎篤城好可惜咁

全世界都知水魚曼

右邊其實無咩選擇

bale, 勁, 易傷
willian, 幾好, 30歲
基士文, 入球能力高, 未必肯長期打右
假伊巴, 有技術, 慢, 唔見得幾勁

摩狗去左睇阿奴杜域

假伊巴踢右架咩 睇比歷果期既鎚仔同果年大炒我地既成篤屎佢唔係打左架咩

的士佬啦 摩佬最啱駛

魔佬睇緊奧地利對俄羅斯友賽

唔通有人想買

Alaba

有冇手足有淘開泰版波衫？

有呀

阿奴杜域

452

阿奴度域踢國米唔係同摩佬反過面㗎咩
點會買佢

朝早留名

咁毒既, 仲要坐鐵橕

阿奴奧域係咪奧地利

阿奴杜域岩岩加盟史篤城已經覺得佢幾勁，但洗唔洗50m呀
29歲啦

好熱

yes

最新有傳場波摩佬係睇呢個俄佬22歲中場Aleksandr Golovin

0814

0825

依個未睇過
不過早排外國好多人提過

個感覺咁似hehe

呢件原來上年歐霸幫過我地
其
中間段video有個段片

感覺摩佬想簽同hehe差唔多既中場返黎打輪換

世界盃有得睇
高路雲國家隊正選黎

登鵰未

José Mourinho is considering Marko Arnautovic or Mario Mandzukic as new striker for Man United. They are on Mourinho's shortlist; but no agreement has been reached at the moment. Talks ongoing for Diogo Dalot. 🔴 #MUFC #transfers #ManUnited

No bid from Manchester United to Juventus for Alex Sandro, at the moment. Let's see on next weeks, but at the moment there's no talks for the Brazilian left back! 🇧🇷🔴 #transfers #MUFC

大佬

如果買阿奴杜域，可能係上幾場見屎波比佢撚爆

仲有可鋒可翼

要個LKK後備囉，因為佢覺得馬福都做唔到合格嘅後備前鋒嘛

Done deal!

文迪蘇傑好啲
年紀大大地 唔好話咩阻住接班
打過咁多大會 經驗老到

華西都唔見得有

呢個我覺得ok啵
高大支點 踢法上都啱摩狗用
Lukaku唔fit / 傷都有人頂單箭頭
好似就快完約free走? 應該都抵玩
50m簽阿奴杜域 不了

之前睇過transfermarkt 好似有排先完

set二傳勁到仆街 成米9
好頂得

上年先續左三年約

兒時夢想係去阿

唔緊要呀
陣中唔少球員都阿迷添

阿迷=雲加迷
雲加走左=唔迷阿了

羊係阿迷黎
但係8比2佢motm

記得早兩年椰子年代鳩up過，前鋒線簽得到銀河唯一翻黎都已經好唔同
我同宜家仲係咁諗，有基奧特做backup中鋒已經perfect

呢度都有曼妓迷啦

M子

睇上兩季數據，佢身體質素都幾好，一年打到4-50場比賽

養生足球

有過個轉會期唔係，單單轉會傳聞都TAG晒鏝鏝鍠疤鈀上去啦

有預感c7會番來曼聯

屌罅性 阿奴杜或都傳

free transfer 就制

咪亂來 nike人 adi唔會想佢返來喇

仲有邊隊會接貨

巴黎用尼馬swap ??

最後買契仔安

係鏝強勢下要兩年內衝到個聯賽冠軍翻黎，簽契仔安的確係最佳選擇，真係睇你點睇

扭屎忽搏加人工啫，唔洗認真

32歲

肯定係喇 次次都呢招
而且佢而家人工低過美欺仲唔痴線咩

簽到人未

成日遲到嘛

以前個啲係咪執晒 好耐冇淘 健力仲keep唔keep到質素

阿奴度域唔錯既，但50m真係太貴

傳親翼都30歲

雙閘 中堅 防中 右翼
簽人咁慢點樣買到5件

都係5月姐
如果佢要啲人唔駛打世盃 咁仲大把時間

依家淨係淘球衫堂 仲keep到高質素 不過改左名

Report: Milinkovic-Savic tells friends he will snub Man Utd to join Juve

Reports from IlBianconero suggest that Sergey Milinkovic-Savic has told his friends that he will sign for Juventus this summer.
自作多情

唔係嫌貴無追啦咩

一早知抬價曼又空炮架啦

我令願要M子
M子 daddy實岩用
勤力爛打高大又做到支點

右邊買多仔美國仔囉

Leon Bailey la

緊係去抬下馬列斯個價啦

巴打有冇 link??

乜大聖仲係唔識講西文架

踢咁耐都唔學 華西d fd

屌 真係番黎英國吧啦

link too 有冇球員版?
新果件第三作客超靚

之前又話爲左d細路返英國

第二作客定第三作客

大把洋腸蝻黎香港十鳩幾年都唔識廣東話
送晒返鄉下就岩

但佢好似好玻璃喎

據《拖連奴體育報》報導，祖雲達斯已經同意簽下曼聯後衛達米安，球隊將在本週末或下週初官宣。

今季，這位意大利邊後衛在摩連奴手下機會寥寥，自從2015年加盟紅魔以來，他一直都無法確保正選位置。

《都體》稱祖雲達斯已經同意以1200萬歐元的價格簽下達米安，斑馬軍團可能會在本週末或下週初官宣這筆交易。

據悉達米安是斑馬軍團今夏的第二筆收購，因為利物浦中場安利-詹的談判已經完成。

Farewell大米

有冇手足會買歐聯五十週年個件？
個章好靚

足總盃決賽中，曼聯不敵車路士。紅魔頭號前鋒盧卡古因傷沒有正選，賽後摩連奴曾經表示是盧卡古自己不願正選的，英媒熱炒兩人之間有矛盾。對此盧卡古本人做了澄清。

足總盃決賽後，摩帥談及盧卡古沒有正選的問題時曾說：「當一位球員告訴你沒有為正選做好準備時，我怎麼能說服他出戰？這沒有任何意義。」賽後這段話被解讀為摩連奴對盧卡古的不滿。

談及此，盧卡古說：「我當然想要出戰足總盃的決賽，但是我在訓練中看起來一點也不好。我的意思說當時的情況真的很睏難，很顯然我和主教練有過談話，他是最終做出決定的人。」

「每個人都覺得我和主教練有大問題或者什麼的，但是事實不是這樣的。我們的關係非常好。那場比賽賽後我們有過對話，一切都沒有問題。」

大義滅親

Ronaldo is reportedly upset by United's reluctance to make a summer move for him #mufc

死撚開啦

英文係3rd kit anyway新出出左一件之嘛

盲呢

How much

£99好似

Adidas $999

件褸？好似有啲貴
唔知有冇出衫

波衫黎喎 不過好似長袖

返荷蘭啦
同埋摩佬一黎到已經話過佢唔鍾意萬金油類型嘅球員，盲仲要冇身高冇速度，注定冇運行

簽左

未？

每年一次搵我曼過橋

呀
不過真係貴貴地 好想要都唔得

等3冠王50周年買啦

唔知死左未

好似仲要限量

限量版就要買架喇，最多食一個月二手飯

999hkd 姐 未去到食二手飯呀

冇短袖?

maybe等緊敢師黑帝君臨john佢齊齊服仇

佢影就冇 但cwb 有實物睇
我唔係香港
有冇手足睇完post 上黎

真係每年都傳一次咁濟

抬價部最大既客

C朗係咪要俾版稅曼聯？

抬價部VIP

每次傳完又唔會真係黎，加人工都係賤種既事
其實都無咩損失，係煩膠啲姐

走左就唔好番黎了

長袖 幾時先著到

幾時都得，屋企開大冷氣著訓覺

摩狗真係好鐘意買黑人同巴爾幹半島既人

唔使錢+人工平既是但，話明愛回家梗係講心唔講金

點解費sir買嗰啲又睇得又打得？

原來公海仲嘈緊沙拿單野架

華朗迪贊巴基巴臣碧比

係鬼
一個碧咸俾你咁既印象姐

猁狗夠講十年架啦

係朗隊比呢個印象比我

基巴臣幾好樣喎

同Ｄ狗一樣
咩年紀都咁鍾意吠

仲有我覺得最經典乞衣球皇

呢單野係艾拿戴斯攪的話我諗比老廉足總查左九世

幾時到MMA出聲明

年年牙朗都回家

就快長氣過傳史奈達

單單都空炮

怨婦猁唔係浪得虛名

你望下個topic你就明
PS: 車買咗咩人

乞衣祖呢下唔話得，無打過場好波年幾兩年都肯用1200萬歐接

用1.5億接佢DYBALA還禮

返到去就上身
我獌唔賣垃圾

邊隻

巴爾幹半島人特性真係好fit摩狗
刻苦 有韌性 有鮮明既個人性格
睇佢以前咁鐘意伊雲洛域 又係賤種買摩迪 去邊都帶馬迪
之後而家d target又係sms,文素基治同阿拿

仲有尖沙咀 有得賣啦好似

去到影下實物上黎睇下ok?

係就入sms啦

想去狙，不了

伊巴本身都好似係巴爾幹半島人後代

阿拿係奧地利人……

係

好撚仆街

轉會新聞多到仆街 但冇一個射得出

有冇人想要Odriozola多過Dalot

佢老豆係塞爾維亞人

WC後先算

Wc 後打起就唔係呢個價啦

依家都唔會平

好似一個30m 一個17m

Oreo 真係唔錯

矮+防守廢 摩狗唔會要啦

比大家揀 要50m假伊巴 定 100m巴利

Odriozola 178cm
Dalot 183 cm

唔係差咁遠姐

Bale

唔踢得都J 得

奧奧唔單止矮 佢個身係好撚薄
佢係西甲都成日俾人屈身體
黎到英超真係不敢想像點俾人恰遠柱

我仲有D私心係佢同J仔繼續夾
難得J仔搵到個閘係配合到

200m bale 都照去
反正唔洗我比錢

J 仔原來係皇蘇有得出咩

正選

有2億追草混馬 包皮唔好

C7 rvp 都靚仔

你肯俾唔代表人地肯黎

好勁-.-

唔係咁講呀親
買完果個位唔岩用都好難買過另一個同位置
唔岩用既惡果自己要食番

去都去皇啦

入左比利時28人大軍

皇馬傳緊有興趣

why not 150M bale + 50M 假伊巴 + 50M Fred + 50M Sandro

三億輕鬆搞掂 我曼大撚把錢

咁癲

Fifa 有得用就得啦

不過真係驚佢玻璃腳

agger

拎錢扔鳩落佢地塊面，50萬周薪起
唔肯就扔多萬，扔到黎為止

賣梳馬盲大米rojo都賺返成億幾返黎 再追埋toby 搞撚掂

仲有爆炸同carrick 既salary 又慳返

識人係tst做
Hold左件
半價

但第2件起要8折了
職員都限買

Tst 明天番貨
你地要就好今日去
Waiting list 都30個

代木仔多謝你地

夾錢買人

唔買人會唔會燒衫？

買件泰版燒

嘩屌 咁撚搶手點買

1001夠搶手 唔見你搶唔到

其實可以幫你買套，仲要8折
之後我寄到付
你信得過我既話

山齊士就去狗搶
馬列斯咁勁反而抬價都冇

點會信唔過你
只係件衫本身都貴貴地 有啲猶豫買唔買好

馬列斯 同 山齊士
我會揀山齊喎 ..
點知佢黎到會跌watt 又融入唔到🤦🏻‍♂️

貴係個box到

仲未簽到人

星期六下午2點前可幫你hold
過左就無啦

好 再考慮下先
呢排我大洗左 要考慮清楚

咪係

1001有bot自動搶，買衫冇得用bot就變廢鳩

整埋個bot搶波衫囉

巴利

唔知投胎有冇整bot搶呢

車路士換領隊, 前拿波里個沙利?

Hi , 我想留

Sor 呢到玩開圍爐
唔識你

18-19 件主埸幾時會出呢

好串-,-

型撚到

第一次見個名-.-

Mou咁記仇我估唔會買

好衰

bad

買佢寧願比福頭亂黎

True red 妹

Mata實畀摩佬賣第二次
摩佬當年話LKK擔唔到大旗，LKK自己嗌走，佢憎摩佬我地唔會買到

頂到2年算係咁

原本估摩佬一到就整走mata

有無第個球員試過咁
比同一個教練賣2次

屌您兩個都唔撚想要

25歲就ok，免費中等人工都ok
而家不了

Hi 想留

Ok tg me

如果買sandro/dybala/mandysuki
即係課水比人買sms

冇你tg

咁買左SMS再買佢地囉，不過怕摩佬想買人地唔想黎喎

第二個唔敢講 但SMS迷摩狗黎
話佢世界最佳教練

嗰時不知幾多摩佬/Mata傳心師

最後去狙/鏝

最佳教練 但教我就不了

但事實mata 係魔佬之下都發揮唔到
v92 叫做有過一段時間ok
魔佬完全hea 用mata, 中間放個連加特塞住都唔比mata 打

2000-2010 可能係最佳防守教練
但佢個大巴戰術依家弱隊都識用, 佢自己又唔識破
比人盲拳打死老師父

針對性佈署都仲有啲野睇下既
但教套form 出黎就依家都仲未有

Pogba有邊個係唔friend

alexis

淨教防守
進攻打天才波
仆街啦摩狗

其實佢去狙我反而唔驚喎
反正球員想走 狙實放

唔好去狙喇，直接黎曼啦

唔知wow咗未
撚仔都教波了
去教打吡郡

我地果代d 英超球星教波, 有無邊個打得起?

早半代西甲有個哥狗
英超有無?

撚仔好似好高iq
可能教得掂

希望將來黑氣石去教猁，咁應該猁到佢死嗰刻都未有英超

施丹走

醬油？

BREAKING: Cadena Ser say Zinedine Zidane has resigned as #RealMadrid Coach.

Come mu la diu

而家車仲有邊度有位比佢教
邊個教皇

干地

而家有咩名帥available
不如施換摩

佩狗會唔會搵摩狗

Zidane 係咪拎夠歐聯唔做

拖舟醒牙呢著，咁就永世上左神台

施丹天生贏家
贏晒所有野識見好就收
偶像

光頭

拖舟走 牙朗會唔會又走

拖單教普巴 新拖丹

佢帶到第二隊拎歐聯再講

醒到仆街 而家走個名好聽幾多

施丹走得岩啦 扲埋3年霸
下年少少退步實會有嘅
仲要蝗點會容許隊波無表現

施丹醒呀 拎完三連歐聯，個記錄真係唔知要等多幾多年先有人破到，
急流勇退成世上神枱，
轉玩國家隊，等件垃圾迪甘斯比人炒做法國國家隊領隊

自己割禾青好過下季比人炒好多

Zidane left Bale stay

其實咪同哥狗疤果時一樣, 大半隊都自動波
佢帶到第二隊拎歐聯再講

賓周馬gg

巴爾仲走唔走？

Zidane: I have made the decision not to continue as Real Madrid’s manager next year.

敢帥鍠準備

雲爺爺去皇馬完夢

敢帥需要既只係一個機會

zidane come

佩狗唔係迷摩狗黎咩 快來

我覺得zidane 應該要好似哥狗咁

放假一年, 諗下邊隊可以屆機, 再諗定d 戰術
咁就唔洗變freelance 臭朵

plz come

Bayern Munich are open to selling Thiago, Vidal, Bernat or Boateng according to to the reliable @cfbayern.

Should United make a move for any of the players? #mufc

摩佬幫賤種打造左條龍骨 係時候番去

今季比zidane 度一季
下季黎接摩狗ok?

Bernat不了，其餘三個兩億打包 oj？

即刻黎喇

Ok ,過黎調教普巴馬仔

施丹走埋 賤種實買gk
因為施丹 拿華斯先有得留咁耐

我完全ok

拖舟係咪疊埋心水等迪甘斯條垃圾落馬

買古圖斯，艾利臣ok

佢應該會重用mata
施丹中意isco 果d 傳波球員打攻中

又唔好咁講 之前幾個領隊啲人腳夠唔差 可以自動波
咪又係巴食住 仲要馬體都可以三分天下wo

Zidane 其中一個地方 遠好過之前幾個領隊
就係佢壓得住全部大帝
只少依3年 相比之前少左好多不和新聞

迷拖 定迷普？
正評迷拖 負評迷普

zidane黎教三年
三年後朗隊返黎接班

佢好似唔太like做一隊manager ，我估佢做翻鍠管理層或者教青訓多。

皇馬會搵雲加定摩佬

不嬲唔想走

施丹又會走嘅

佩狗好似迷雲

而家都仲係巴食住 都係下體三分天下 無變過
勁在歐聯有成就先俾人吹奏咋

應該唔會揾返摩佬嘅

傑長老會唔會好啲

雲爺爺教賤種就好睇

走即上神檯，班主力開始老，要搵人接班同調整，光頭佬識玩

施丹教普巴

According to The Times, Mourinho is targeting five deals this summer. They say Jose wants Diogo Dalot, Toby Alderweireld and Fred. He is also in the hunt for a left-back and another central midfielder.

想睇雲爺爺洗大錢

炒摩9啦快撚d

雲加大機會啦 終於vacant

雲加馬德里

雲爺爺係機會

睇下國家隊教成點先la

辛度,sms,買多個有經驗做後備前鋒，組軍完成

雲加險簽隊變雲加明星隊

Manager spending since joining their club:

Guardiola:
💰👉 Spent: £432m
✅🏆 Trophies: 2

Conte:
💰👉 Spent: £354m
✅🏆 Trophies: 2

Klopp:
💰👉 Spent: £328m
❌🏆 Trophies: 0

Mourinho:
💰👉 Spent: £295m
✅🏆 Trophies: 2

Pochettino:
💰👉 Spent: £250m
❌🏆 Trophies: 0

唔知點解我覺得似係
施丹同佩雷斯 轉會窗意見唔同
所以施丹先唔玩
皇馬今季似會大換血

鳩普同肥普

For all the "Pretty" football these facts are stunning

Klopp 155 games 52.3% win ratio
Jose 110 games 61.7% win ratio

Of course we want good football but don't fall in to the media agenda trap. Nearly 10% better win ratio is huge!

Asked what had changed over the past four months, Zidane says nothing has change. It’s just a natural fatigue. He wasn’t thinking like this in February. Says he’s ‘tired’ of managing.

應該抖一年 下季黎岩啦

歐霸+聯賽杯?

用摩連奴加錢換施丹ok?

Leicester are considering a £40m bid for Aston Villa’s highly rated midfielder Jack Grealish. (Source: SkySports)

俾李城hijack

點知揾咗第二個雲爺爺
LVG

就咁話啦

deal

我就唔信會炒摩佬
識會咁玩嘅話
嗰時一早炒雲92入哥狗啦

加兩億換教練好過買球員la

既然是咁 都可以懷住個希望忍受多一季西波

應該上任一個月就同佩雷斯不和然後宣布辭職

黎緊呢季都冇成績就換架啦

哥狗一心去鏝
而且咪又係一早同摩佬傾掂
去到完季就炒v92

Grealish呢啲自覺天才球員
踢跑狗隊唔睇好

最後去左法國國家隊/PSG/狙/軌

Zidane: "I'm not going to coach next season. I'm not looking for another team.”

過黎曼聯挑戰哥狗la
我地都有無限金錢

劇本
下季摩狗走
拖狗教

Zidane is the FIRST Real Madrid manager under Florentino Perez to actually leave Florentino Perez before being fired

狙都大機會, 佢踢過, 而且隊波本身有form, 容易pickup

車狗應該今年換一件, 無咁快炒

捱多季就有光明啦

雲加賠率大熱

光頭佬先係幕後玩家，帶埋華拉尼過黎

繼續反摩啦

拖舟單對單教普巴踢波 諗起都想射
加埋特別照顧同鄉 馬仔

好想光頭佬黎
到時光頭佬vs光頭佬

一個球王去撚到邊度教 都可以好易令球員心服
仲要係一個拎歐聯三連霸 佢去邊隊教 啲星都會抵晒旗咁講想同拖舟合作

黑拖舟

155場 再睇下勝率幾多

咸爺幫手做說客啦

佢仲要係蝗咁撚有地位，又係球皇

佢運氣應該用盡 唔嚟好d

到時你應該等賣

其實keep到62-65%已經好勁

不過高層唔會咁諗 有歐冠踢就多數唔換

大球會下年有機會炒或者領隊走應該得蛆仔？

木仔只注意商業
冇一個領隊會有施丹既星味

講真 佢既名氣 去邊隊都咁有地位啦
未拎冠前可以話佢靠球員時既名氣去壓場
連拎三獲 唔好話球員 追佢既球會都幫佢含到雪雪聲 滿意為止啦

轉場J 拖舟
曼聯個爆炸拖舟快啲走

球王施丹 三連歐冠 快啲come

馬仔應該賣走咗了

猁狗要熱血，輸都冇所謂

唔通係敢帥

似爺爺多

我估佢會教法國 當年咁樣失世界盃

法國隊仲咁多後生仔
拖舟可能aim國家隊

我曼都輸唔少深夜西波

光頭佬堅係有料的
你估俾雲加同樣陣容拎唔拎到三年三冠？

施丹係鍠住過咩人？
阿辛辛奧同卡斯米路係咪佢入

卡斯米路好似係肥賓買

呢樣就硬

我估七年七冠

唔知係咪限米煮限飯，雲加d臨場調動都ok垃圾

迪甘斯

其實真係好難搵啲球迷好似連登曼咁低質，成日諗住炒自己個領隊然後J人哋果個。
摩狗呢兩年成績唔算特別好但絕對唔值俾人炒
又唔諗下自己成隊波大部份係咩級數嘅球員，成日幻想1-2季重建就可以同人地西超德超果啲比較。
其實冇耐性俾個好教練你都冇用啦，成績差少少咪又J下人地拎冠個教練囉。

其實真係好難搵啲球迷好似連登_咁低質，成日諗住炒自己個領隊然後J人哋果個。
_ _呢兩年成績唔算特別好但絕對唔值俾人炒
又唔諗下自己成隊波大部份係咩級數嘅球員，成日幻想1-2季重建就可以同人地西超德超果啲比較。
其實冇耐性俾個好教練你都冇用啦，成績差少少咪又J下人地拎冠個教練囉。

咪玩啦 ，我估世界杯後簽路維

我地曼聯 本身都有一個拖舟啦

暫時仲係原陣打下季，施舟留翻出年先jer啦好唔好

路維續咗長約

拖舟下季成季休息 休一季再選擇

國家隊教練要走好似唔難

好 留錢谷下下季

BREAKING: Mauricio Pochettino's new contract at Tottenham included a clause that allowed him to leave for either Real Madrid or PSG. (Source: SPORT)

肥普

肥賓用先tim呀 又係前人種樹

#mufc are set to offer Anthony Martial a new contract which would secure his future at the club for many years. [men] #mulive

見到班車狗j得咁開心 其實佢地有冇諗過賤種搶sarri而佢地要繼續用干地

拖舟一走個轉會巿場又再亂咗
領隊位 牙朗 巴爾 三個都有排講

Don’t shoot the messenger. But heard that @paulpogba will be doing his best to persuade another Frenchman to join @ManUtd and his ‘supposed’ deal to Barca. @AntoGriezmann

Agent P

簽啦 唔該

仲有占士洛迪古斯又係前途未卜

我地有種樹王
佢留啲足球遺產比下一手

Don’t go please

賤種有得recall?
係拜踢得幾好

We got Martial

好想睇雲加教蝗

快撚啲啦

應該有得recall
我見倒james話想變permanent deal
不過拖舟走咗又唔知了

邊個
唔會係包皮
基士文？

我覺得佢跟摩佬冇咩前途
出去跟岩人踢兩年應該變沙拿

咪又引爆核彈啦

nigga

呢個一定
出去跟好多隊都一定好過跟摩狗

唔買高圖爾斯同世三
直接教車

包皮係PSG好地地 點會走 就算走 一定至少係原價左右咁賣

Mk仔同佢唔岩
Psg又要過ffp, 又想keep mk仔
點樣好地地呀

簽多d法國兵引光頭佬黎教好冇

如果億幾買巴爾
我寧願買包皮

攻擊球員跟摩佬自動扣20%

Aouar

光頭佬打比

屁馬想去蝗
搵PSG過冷河

文丹達

其實而家泰版 d quality如何

一個賓周馬就夠啦

痴撚線 咁突法成咁

好呀拿

施舟走我估佩狗一定會瘋狂想簽ddg，攪單big deal做保險以防入季新領隊炒車🤨

高圖唔續約

仲有邊個可以教得掂皇馬

Mbappe / mk
夠啦

支持賣褔保馬

Sign hazard la

軌唔起新球場

會係車仔被人拆骨先定摩佬走先 ？

希望簽到呀朗返黎

簽人未呀diu

防守球員跟摩佬自動加20%

咪撚番黎
唔計轉會費
高人工又老
養老院呀？

快d 簽人啦

要走既都快d 走啦 你好曼好fans 好

其實賣大米比祖仲要1200萬真係唔貴
唔通當做買sandro 既見面禮

Cadena Cope now saying #THFC boss Mauricio Pochettino is #RealMadrid's first choice to replace Zinedine Zidane.

你叫J肥普果班情何以堪 洗唔洗轉埋去睇皇

Daddy會唔會回歸鍠

人呢

笑撚死 你睇進攻同佢啲言論撐得落我配服

最後唔係寫左電話佬咩

不嬲講緊肥普要黎曼一定要過冷河去左第二個聯賽先
同埋連皇狗都搵佢咪證明佢有料 點情何以堪

又傳返電話佬

件7號

10號囉

山著10 ok?

唔好笑人啦

黎左應該廢到仆街

就係買齊德，意，法mvp但係排第六嘅質素

如果係蝗教唔好係咪無得賴班費

唔好再講啦 daddy都唔想架

如果肥普係皇狗都破唔到處就真係冇野J得落
至少要執個西班牙盃

希望大家俾少少信心daddy💪

聽講mckenna啲attacking football幾好J
有無人有啲期待下年進攻會有改善

佢好撚型

成班係度J 光頭
冇諗過人地睇你唔上眼

反DADDY個班連BOOK飛機橫額既錢都冇

真，不如諗下有咩值得人地過黎？

有咩人黎都一樣
咁嘅踢法

換領隊就唔同講法，係daddy套進攻柒，我地前面個陣一向唔差得去邊

去咗見妹個老母

J光頭佬戰術好既人究竟平時係咪齋睇歐聯唔睇西甲

淨係輸身體對抗性都夠大鑊

車仔無錢可能會賣Willian

希望幫到手

玩燒味

呢條垃圾送都唔要

大家唔好J 拖舟啦
今個夏天係唔會炒摩狗嫁
要炒就一完季就炒左啦

叫佢老母陪佢一晚之後跟呀妹搵食啦

我反而呢件覺得平價可以接收試下用

電話佬好過無la
好過山狗先

賤種班球員水準其實好好
西甲咁7係俾疤狗放甩先半放棄姐

Source?
係就快 電話佬,SMS,Fred,DD,辛度,Toby
組軍完成

4億都黎緊

是但la，唔啱買到啱咪算

笑死 光頭近幾年洗幾多錢
用幾多新人

原來真係好多人仲迷摩

垃圾車搞咩

原來真係好多曼迷

原來佩狗上任之後賤種無一個領隊帶多過3年

好似就黎散班, 油王快D 賣人CAP水走佬啦

曼迷=迷摩

話拖丹冇料果班真係

話拖舟有料個班真係

點會冇料

唔係連人地領隊都要狗咬狗下話

冇料3歐聯
而且戰術調動都唔差
肯定係垃圾啦 笑死

如果zidane 下一站去拜超同祖超都幾醒
又可以刷返幾個聯賽冠軍, 無咩球員紛爭

冇計 我唔識波

炒車狗

馬高施華

愛華頓季初好似都開始搞腦細足球
係一黎比高文亂fing錢柒

施丹overall 三年係皇馬都係好既

重用卡斯米路, 解放左kroos同modric
新仔阿辛斯奧
調動多數都有用 (歐聯)
bale 算係識用, 知佢易傷, 唔會見係球星就死用, 唔會亂搏 (雖然bale自己想出多D)
賣人(唔知關唔關佢事), mola達後備料都賣到70m, 但都要zidane 肯比機會佢先入到20球
上季見c7 突破開始唔掂, 轉型佢打前鋒, 41212, 歐聯好多場都立干見影

不過都係有牙朗依賴症,
今季無牙朗初失好多分, 但有時因為球星無態都迫住出佢, 無課交都打足
契仔benz就一半半啦, 射波好廢但好勤力, 成隻山狗亂咁撲

不過唔知點解我覺得佢唔會教英超
佢轉過咁多次會都未黎過, 佢個年代英超真係唔算好勁
zidane 攻中出身, 但英超無幾多個有資質攻中上到位

冇料呀

施單貪你夠差咩

憑你依句

問題係鍠人腳軍容咁勁 拖舟只要專注搞戰術就掂 我曼squad仲有咁q多廢人 成堆垃圾英人 &二三線球員 唔覺拖舟黎教會好過摩佬教

包皮唔係借既咩

先借後買 今季就買 雙方一早deal左

modric係安76時期就解放左好耐
今季唔係無c7先失分 係c7季初無態+攻極唔入姐

唔講戰術
剩係用人都吊打摩佬
你可以話benz係佢契仔 踢到幾垃圾都有得打
但望望真係有幾多場打足90分鍾 坐左幾多場後備
再望下摩佬 摩佬個D就真係契仔
唔傷既話90分鐘係基本 坐後備都唔洗諗 除非同佢反面嘈交啦
再睇用老將 一個識得比佢地休息 一個就係用到佢地殘

psg 今季好似無可能買到咁貴既人

雖然我唔覺得zidane 一定識教英超
但曼聯班友垃圾得過費sir 年代咩

拎住法甲mvp (走左), 德甲mvp (賣左)
法甲mvp,
英超第一keeper
英超最高薪山狗
英超轉會費最貴中鋒
潛力新仔: 馬福 (未跟魔狗之前都好勁)
hehe
matic
bailey
呢堆有幾垃圾?

後備有mata romero martial rashord

smalling jones 係唔勁, 但以中堅比中堅, 英超除左曼城, 中堅都係以膠為主

*意甲mvp

無睇開鄰居, 之前舊石頭唔係膠膠地咩

包皮入PSG應該無問題
保方都好似高薪簽PSG

Benzema: 我咁垃圾都有2千幾分鐘出
Ceballos, Theo: 哈哈哈

垃圾軌終於等到油王制水

我覺得好得呀 我買球員版

早兩年買過球衫堂，感覺好焗唔得透氣
一洗就"where"

鍠

navas
積 varane 拉膠 細路
modric 不死人 kroos
isco/bale 賓周 C7

依個陣 摩佬都輕鬆教啦

除左右閘 個龍 正前 我地有邊個勁得過依d人

但係拍埋其他big6隊都唔係話特別勁
摩狗我今年唯一唔接受就係輸西維爾同布里斯托城

世3 古圖 去賤種啦應該

我用手洗呀 不過焗就真既

星散軌

著黎踢波ok 出街不了

本土盃就係出副選輸俾人屌喎

因為你睇完魔狗教咪唔勁lo

普pogback 當日大家J 到出血
馬仔 carry條左路一季
馬山明明可以共存, 但係都要趕走馬
馬福呢個年紀可以進步, 但停滯不前, 人地sterling 都比哥狗點化左,
仲未計sane jesus 呢d 本身大家都無諗過買既後生仔
羊本身都唔係閘, 都打足全季, 唔輪換shaw

今日先知原來拖丹廢

右閘我地都唔夠人地勁啦，卡華夏係今年大傷完先差左，上年勁啦都

終於等轟收皮既一日 一時爆發戶球隊

可以肯定嘅就係個龍一定勁過人，正前可以比下，其他位就算吧啦

有冇人會j施丹

高普入決賽又屌-6
施丹入3連歐聯又屌成隊星係人都識教都教到聯賽咁廢
哥狗100分奪冠又屌金錢足球
肥普tune掂熱狗又屌冇冠冇資格教大會
始終都係daddy揸住德意法mvp拎第6好😚

施丹我覺得應該係有料既 曼人腳都唔差 j得過

買住唔識用就話曼聯d人未夠班

pogba, alexis(or mk), ibra VS sane, sterling, jesus

曼全部2線架

買左兩年人
洗左3定4億
換左8個人6個位
都仲係2線未夠班

football heritage

See where they play, if they play

See who you buy, how much you buy

我轟
又賣古圖
又唔起新球場
油王

油王真係唔玩拿?

簽證都拎唔到玩條毛咩
做老細做到連主場都入唔到

施丹點會唔有料 球員時代已經係用腦踢波既球員 識轉型 後期踢到化境養哂生延長自己職業生涯
教波就算戰術調動會俾人話唔係最top但經驗同魅力已經影響左球員唔少 剩係睇佢俾C朗既意見已經睇得出為球員好
你睇daddy…不斷串9人請病假唔搏盡
雖然曼聯班人真心係少爺兵

死啦, 呢度D風向成日擺黎擺去
諗唔到企邊面

企我果邊通常嬴

唔想俾你傳染
嬴左場交輸左隻腳, 值得咩?

咁有錢都搞唔到
投資移民呢

國米冇買斷Cancelo

油王作客屎丹福橋

條clause 6月1號完
得番幾個鐘就會返華西
到時就可以買

可以威盡亞洲

我地入大佬呀

Why not both

Cancelo 可以踢right winger

上年宗師俾屎波整傷左，摩佬出曬口術串鳩佢地扮傷

串鳩扮傷果兩個唔係梳同屎波咩

佢好似去左以色列拎護照

應該入得返英國

俾我都嬲啦 投資移民先幾百萬 佢年年億億聲居然VISA都唔批

好似干地留隊

金章安一定走了
睇黎摩佬會出手

真既禾跳樓死

平平都買無所謂, 拎球員換既就最多俾盲佬/屎波
其他一律屌柒摩佬

✏️ Juventus have reportedly offered left back Alex Sandro a £5m-a-year new contract to ward off interest from Man Utd

Would be a major blow if he chooses to stay

#MUFC

阿奴杜域都夠膽傳40-50m
金章安可以平得去邊
見倒係曼聯買仲唔抬價

油王好好人
MATIC 都唔貴

“I’ve got a lot of admiration for him (Bale) as a player,” Neville told BBC Radio Manchester. “I’d like to see (Lionel) Messi play for United or (Cristiano) Ronaldo or Neymar or all these players, but the reality is they’ve got to want to come to the club.

“That’s the first question that needs to be asked.

“If he wants to come to United then absolutely, yes, because he’s a fantastic player and he is a game changer.

“For me every top club is looking for that player who is the difference who can turn the big games.”

Christian Pulisic’s father directly responds to Manchester United and Liverpool transfer links

‘He was linked to Tottenham. Last week it was Liverpool. The week before Man United. The week before this… it’s hogwash,’ he told Sky Sports.

‘He’s linked with a different club every week. I have no idea. His agent right now is working and looking, in close relation with me and Christian, and we’re just trying to see what the best phase of his next development will be.

‘Now is the time that the season has just ended that we’ll sit down with Dortmund, we’ll sit down with, I don’t know whether others clubs are in the mix, [and see what] Dortmund’s idea is and their plans for Christian.

‘But there’s nothing concrete. Right now, Christian plays for Dortmund and that’s where he is planning on playing again next year.’

球員時期同教波都識高位退已經盡顯智慧
又識錫住用牙朗
都幫牙朗延長高峰但同時牙朗都幫左佢好多

佢教isco 教到神級, 上一屆

細緊

認真諗下佢上年啲後備，曼聯後備咩料先啦

講緊今季喎

有deal未？

佢無B隊所以聯賽咪出事
唔係話佢廢，但係曼聯的確無B隊

成個英超曼聯b 隊最勁都叫無b 隊

sub 依家有: 馬, 福, hehe (有時), mata, romero, 大米, 爆炸, jones

有邊隊有得比

鄰居

你都可以咁講
因為賤種今季後備深度無上季咁深 結果聯賽出事
不過摩佬呢套用死班骨幹球員我就點都唔buy架喇

shaw 正宗左閘又唔輪換
大米上年救左個歐聯又唔輪換
季初又雪hehe
買左山狗即雪馬仔
右邊無人, 明明山狗可以踢, 又放左邊
mata hea用, 救命波要攻先出
決賽無lala 唔用bailey

根本就好多選擇, 魔佬自己將b 隊雪到硬哂變廢隊ja

諗下對面個sterling
如果佢當初係黎曼聯, 佢c隊都入唔到
但哥狗打到佢上A隊

sane jesus 呢d 曼聯有無爭過?
未黎之前同ibra pogba alexis mk 比, sane jesus對於魔狗咪又係b 隊

事實係人地可以打起d 人
魔佬至少 -20%, 後生仔跌得仲甘

不過我估下季摩佬應該都keep到前4
因為軌個邊 分分鍾星散 妓個邊雲膠走左 未必咁快適應到新領隊
所以摩佬就算下季keep住無戰術都好 以曼洗錢買人打天才波 keep到前4應該唔難
但聯賽同歐聯基本上都唔洗諗

唔知會唔會久而久之 我曼變到 拎前4 = 冠軍
跟住永續摩佬呢

份約就應該係 無前四炒就賠少D
如果有前四都炒應該賠好多

前4無問題既, 普巴LKK 呢D 重臣仲未不和

普巴都反反地架啦
不過仲未去到好差既地步

都幾慘下 唔知仲要捱多幾多年摩佬 幾多年無英超

普巴季中雪幾場果陣有D 啦

但依家買得fred, 即係明顯用matic 同fred 圍住pogba 去砌波
咁普巴應該倨返

下年要同曼城爭, 起碼要山狗夾到曼聯, 然後右路買返個勁人
閘至少要補個當打既頂羊

十劃都未有一撇

Manchester City are closing in on the double signing of Mahrez and Jorginho
Molamola

又molamola 乜撚野

今次真係投降吧

摩三季is coming to town

深夜留名

Matteo Darmian will undergo a medical to complete his €12m transfer from Manchester United to Juventus, claim Sportitalia.

wish him luck

簽人未

摩狗躝未

如果有兩個盧卡古/兩個馬迪我唔信佢唔輪換呀
你可以話佢思想好撚固執，打開一套戰術就一套戰術就算
但係個個教練個陣總係有幾個位點都唔會點郁㗎啦
例如哥狗，我都唔係好見佢會換前場個3個，癲佬都係去到季尾聯賽贏到開哂巷先換下用根度簡踢佢個位
無記錯hehe係斷斷續續咁有傷，如果個新仔踢得唔差，咁都無理由hehe一好返(都唔知夠唔夠態)就即刻用佢咩
但係你話b仔嘅話就真係解釋唔到點解會無咗正選

0813

講到隊波陣容好勁
事複實就係唔夠頂級 一堆一線尾二線頭

要走的都要離開

呢班點解俾摩狗雪過
踢成點心照

一開季mata同mk同場 邊有位放hehe
到後面棄用mk hehe又受傷
只可以過hehe傷得唔係時候
而唔可以話係雪佢

shaw其實踢得幾好 幾中意佢
但係佢啲出波 淨係識出地波前柱
曼冇人識捕 要佢出高波又唔知飛去邊

我仲記得季初果陣依度班人都話Hehe狀態唔好，而家又話季初雪佢

幾中意佢
但係比山狗撚完之後 真係無比過機會佢

呢排隊內訓練mark山狗克服左陰影

羊同梳都係一擔擔
傳中一舊屎，失位失到暈，用羊都係貪佢有經驗(作係球員)
米防守算係咁，但慢已經係死罪啦，傳中又唔識
我地右路都已經唔掂，摩佬又點會用佢

今天，謝拉特接受了格拉斯哥流浪官網的採訪，他表示自己已經迫不及待地要開始工作了。

在當地時間6月1日，謝拉特就將正式接過格拉斯哥格拉斯哥流浪的教鞭，但他得等到月底才能開始工作，因為球員們現在正在放假。

謝拉特在接受球會官網採訪時說道：「我一直在等待6月1日的到來，我已經迫不及待要正式接過格拉斯哥流浪球會的教鞭，只是這麼一說我都很激動了。」

「我已經評估了球會訓練基地的球場設施，我們現在專注於為球隊第一個真正的挑戰做好準備，那就是七月初的歐霸盃資格賽。」

「我已經得到全世界格拉斯哥流浪球迷的熱情歡迎，這更讓我堅信是球迷讓這支球會變得偉大。我們所做的一切都會是為了他們，現在是時候了，讓我們出發吧。」

大家會唔會誤會左d 乜
講分數
上年係近年最高分
講冠軍，前年摩佬拎三個
講人，要買既都買到，普巴LKKMatic etc
點解會咁悲觀

如果個反擊唔係打到柒柒下
其實應該唔會咁多人反摩狗？

Darmian in Milan ahead of his move to Juventus tomorrow. [Sportitalia]

Exclusive: Mauricio Pochettino has asked @SpursOfficial to let him leave for @realmadrid. They also want him to bring @HKane with him to the club. #THFC

摩佬我就迷硬
諗返起椰子同92
摩佬真係無得輸
就算換人 我唔覺得會比摩佬好

Negotiations between Marouane Fellaini and AC Milan have come to a standstill due to the Belgian midfielder’s demands being too high. He is asking for €7m per season. #MUFC

想班熱狗佔領希斯羅機場再夾生打死佢同Kane？

"Cristiano Ronaldo's future with Real Madrid? Cristiano wants to return to Manchester United alongside Mourinho. I think he will eventually leave Madrid to go back to England. When? This I don't know."

- Fabio Capello to Sky Sport 24

回家

中場中點都要入返最少一個

Show Blocked User - Cristiano Ronaldo

#Juventus have asked Chelsea if they would be willing to buy Gonzalo Higuain as part of their attempts to re-sign Alvaro Morata. #CFC (Standard)

屌，咁都俾車仔拎返件即食

下 咁貴點買
隨時又1,2億

El Confidencial | Gareth Bale is torn between 2 offers: Man United or FC Bayern. United would make him the highest paid player in the PL but Bale doesn't seem enthusiastic about a return to England and his preferred destination is Bayern which he considers an attractive club.

El Confidencial | Bale's agent Jonathan Barnett will sit with Florentino Perez and present the offers the player has. With Lewandowski wanting to leave Bayern, a swap deal is possible but Bayern would probably have to add money as Bale's value is higher than Lewandowski's.

轉會費叫佢自己比就DEAL

唔講咁多，下季等睇兵變

我屌，又highest paid

佢點會可能低paid過山狗呀
咪玩啦
佢家下去邊隊都好 都一定最高薪架啦

所以我覺得曼聯冇需要買佢
用咁高人工同轉會費博一隻腳患馬

Bale係世界級
但傷患問題都係世界級
1,2億有更好選擇

收到風fred係煙幕
Sms先係主菜

季初唔係一嚟就比Matic搶咗正選咩
之後就一直後備
最後就不停有啲傷

一開始摩佬想佢兩個可以同場
之後搞一大輪先解決到問題

踢完蝗之後Hehe就開始失寵

季尾hehe一出返勁到仆街 真正b2b

始終覺得佢踢得太後

踢前啲又有靚傳 踢後啲又有靚剷

係成日想捉人路捉錯跣腳

我真係想知點解會迷摩佬
今年雞胸就 J最高分
上年就 J三冠，邊三冠啊，慈善盾都計數咁猶長盃同英超亞洲挑戰賽都計啦

買 pogba兩年，佢孭唔孭得起隊波先，你話曼人腳二線，咁佢簽嘅白 lin、山狗又打唔打到一線料？

成季都係得一個馬迪、加半個lkk係成功收購咋老友，後面就 ddg一人救世

摩佬頂多叫尚可接受啦，唔使迷下話

的確
老實防守係有好左
但進攻真係冇眼睇

我覺得佢有小小擺脫唔到v92踢法
一有波就即後傳
之前見佢長傳都唔錯

16/17 49球 到 17/18 68球

後費蛇時代入得最多既一季

喂 你地下下搵鏝猁俾好無癮姐

簽撚到人未？

幾時賣你

搵鏝比就真係認輸
但搵猁比唔該睇埋個失球數先啦
猁擺明有前無後

Fred 52m踢薩克達
Jorginho 42m 踢拿坡利

又馬列斯又佐真奴CLS

Nigga 自動 + 10M

曼聯 + 20M

其實講咩無得比較有d輸打贏要feel
呢幾年由V92開始講net spend/人工我地排硬頭三 球星唔係無買 200k/week 以上嘅球員都試過幾件
領隊戰術 球隊狀態 買人策略曼狗係大把進步空間 唔揾鄰居/top4比較唔通揾般尼咩
鄰居買人係痴線 其實我地唔差得好遠
人地上季屈完機就話無得打 咁不如唔好討論喇

個戴樂死左去邊

拎住咁既質素既攻擊球員
個個高薪高價
攻起上黎個個企係度
乜form都冇
咁樣都滿意既話
我都冇咩好講
好老實 我覺得期望同曼城攻力唔差好遠
都唔係咩過份既要求啦
何況今季差成40球

去緊OT彈琴同嘆氣牙
剪片唔洗時間咩

所以我話摩佬不過不失
但距離成功仲有好遠

大佬呢兩季佢洗唔少錢
但成條後防仲未執到
你話佢玩大巴
而家呢架大巴同車仔國米大巴仲差好遠

我又唔覺防守真係好得幾多

係好既話ddg就唔駛場場都擋子彈

論戰術, 表現 完全係失敗
論成績 本來都叫勉強接受
但而家連足總盃都輸埋 一樣係失敗
英超 輸廿分 排第二 勉強合格
聯賽盃 輸俾布里斯托城 fail
足總盃 輸俾頹爆嘅車狗 fail
歐聯 輸俾一季俾人炒兩次嘅蒙迪拿 fail

有DDG唔用啊

摩狗躝

「英超 輸廿分 排第二 勉強合格」

睇下英超歷史D冠軍正常係幾多分先用黎做POINT好唔好

縱觀老豆係英超呢8-9季既時間，佢最有統治力既04/05同14/15都係入72同73球

咁事實係輸20分

我地買人就貴到
賣就10幾m

唔計慈善盾都雙冠啦
咁既成績我覺得可以接受喎
上賽季雖然無冠
但係入到fa final, 英超近年最高分
人，佢又買到
絕對唔失禮喎

摩佬我就撐硬

利伸：迷摩大隊長

所以下季係摩狗最後機會
管理層可以借鑑下鄰居呢兩年同痢狗今年轉會策略
大部份唔止表現對辦 長遠亦都諗埋 會睇住邊個位嘅不足針對性補強

公道講句滿意摩狗呢兩季轉會窗表現既 後防有拜利+白lin 中埸馬迪 前鋒渣古 表現對辦 係買山狗提升唔到球隊表現係fail

你搵上季著哂火既鏝黎比 無意思

綜合睇 我覺得不過不失

當然進步空間好撚大
不過咁樣就屌摩佬，叫佢走？
搵邊撚個教有信心做到摩佬既效果？

呢到迷摩係咁上下質素啦

唔同返同季比

迷摩vs反摩

原來今朝狗咬狗個topic係摩佬

等緊反摩仲得個反外仲有咩新野講

宜家有個拖舟比佢地迷下，好過之前比人問親要邊個好連肥普都攞黎jer

都唔知第幾回合了

利申：迷馬

唔夠人講咪話無意思
你就評摩狗不過不失
事實上鄰居就一定大幅進步
係有個差距喺度
記錄係拎嚟打破 西甲之前夠無100分 鹹豐年前痢狗班波都稱霸英國
你唔比哥狗今季再補強 新星再進步打造下一個皇朝？
人地班波前中後龍門平均年齡又好整體實力都好係lead住我地 呢個係事實

爭冠就免不了要比較 唔通係咁喺度淡化鄰居實力 摩狗今季成就會高d咩

利申：支持摩狗留多一季睇下咩情況

睇得出摩狗Plan同執緊隊波，係就係望佢第3季有料到有力爭各項錦標
但現實依家係根本一d都唔樂觀，兩季用咁多錢，只係睇到防守好左，進攻到完季季尾都係得啖笑，唔識波都睇得出班友踢出黎亂到仆街
中前場球員，普馬福山愈踢愈廢，mk比佢用到敗走，山狗加盟後變左隻戇鳩既追波狗
咁多可以獨當一面既球員都可以有問題，咁係咪要諗下其實係咪教波果個既問題多於球員本身？

雖然唔係話要炒，但就算比多幾件星摩狗，我諗大部份球迷都唔覺得會有乜野大進步

如果普捷天奴帶埋簡尼走
車仔無錢
阿記換帥
利記海鮮

我諗都係曼市爭冠軍⋯

玩具波po好多曼狗, 廢青咁撚得閒

足線杯個晚 成班迷摩深潛 唔知去哂邊
琴晚竟然一齊上水

mostly agger promote 左個教練上一隊
我覺得樂觀既
証明摩佬知道自己不足既地方
肯搵人去補

諗起摩佬個肚腩仔已經

in daddy I trust

咁就差唔多

猁陣海鮮味少左好多啦 曼仲海鮮

俾猁狗買到個正常少少既龍就搞掂

嗯嗯嗯

舉個例，用你地logic，只要聯賽唔破百，or 歐聯唔破3連霸，無論任何人做到任何成積出黎都可以一句就話佢地廢，呢d咁嘅style咁嘅point冇野值得討論就係咁解。因為你叫歌狗拖舟去做多次佢地唔會有信心同你講實做到。大家都明白做呢d紀錄出黎除左實力就真係要靠埋運。

又學人利伸，迷摩但唔會攬摩，有個好過佢黎獌我就ok

猁執多2-3件有實力板凳既話夠做啦
仲有人地大部份位都年輕化左，有排玩

講得非常之好

Aguero老化有Jesus接班
左右翼Sterling Sane B.Silva有排打
中間Silva老化有De Bruyne
係中埸中要補強
左右閘買左當打 中堅落重本接Kompany Stones唔夠班再博多件Laporte
龍門又搞掂埋

睇返我地無正宗右翼
左閘 右閘嚴重老化 陣中亦未見到接班人
已經唔提哥狗摩狗
假設鄰居上年無冠 個陣容都唔洗太擔心 只需要fine tune唔洗大搞 我地就大功夫

猁其實唔關龍事，係高普仲未tune到佢招全場緊逼收放自如到應付聯賽呢d長期戰。

唔單止部份位置未搵到接班，現有core馬迪 山狗都唔當打得耐
黎緊年年都要搵接班

無講過摩狗廢喎 討論下功過姐
唔洗咁樣格硬加句野然後話無討論價值嘅

覺得迷摩神化人地一季著哂火 屈機/有運就話無得比較好搞笑姐
事實係我地歐聯輸自己 FA cup都係輸自己
話無得比較不如唔好踢 係咁多

我覺得猁下季有機爭英超，而家佢地最廢既中場都齊腳

除左用錢買返黎既80分
其他都好失敗下

迷摩唔係問題 冠軍級教頭
嚟教曼狗個爛攤子我地汁到喇

迷摩迷到話鄰居屈一年機/有運著哂火無得踢無得比較咁講經咩

不如同般尼比 打法大同小異 我地年年實食住佢

公道講句 炒daddy有邊個有能力有資格教曼？
換完教頭 吸唔到星黎曼聯仲麻煩。。

鏝超啫

下遊球隊放棄球權逼鬼咩

清，你攪清楚，我係話去用一D真係要講埋運做出黎嘅超級成績去做比較係廢point，loop翻個句
你問歌狗佢有冇信心去做多次破百分? 我唔信佢真係會好堅定同你講話下季都做得到。
但問佢下季贏唔贏到英超? 佢就可以好有信心話會做得到。
明白當中分別未?

反摩但唔支持炒佢
只能夠望佢下一季會更好

守死球廢
第二點唔識搶
連搵個固定人選開角球都做唔到
教咗2季連啲好基本嘅嘢都未Tune好

唔係講呢d，你睇下例如下半季猁要儲力打鏝同歐聯前後d聯賽成績你就明

似係板凳深度問題

打咁多野去解釋一個無分別嘅答案
100分又好 90分又好80分又好
最高分就拎冠軍 喺度咬文嚼字

算啦算啦 唔明冇得講，係咁上下

簡單咁講摩狗點都係留
清人 補強 針對性改善後絕對有得打
如果下季都係keep住所謂不過不失先再算

我地多高佬但死球入波都唔多

偏離哂主題 ching慢慢自high

有錢比高普買人 砌夠兩隊波你都咪話唔驚

運呢

高普咪好運，歐聯抽靚簽，我地就下下簽，對埋啲西維爾咁強嘅對手，輸係正常

巴打快d走
陣間有d老屎忽話驚西咩 廿年踩住痢狗
買咩人都係垃圾

呢段野好似見過咁既

爵連琴晚自己講過一次啦

上年其實我想知有咩可以值得比較
因為我就唔撚信下年佢地都會係咁
強到咁 咪又係比猁sm
垃圾猁好似好強勢
咪又係比我地騎住

我地keep 到上年咁先係大前題
比摩佬買下人
山狗希望好返少少 已經有信心

根本第2就=輸左
下下執住個81分第2唔知有咩意思
請得摩佬就係為即食為爭冠
請得佢又要放棄進攻又要放棄年青球員
最後冇冠咪等於失敗
本身今年仲有隻fa cup自high下點知都輸埋
下年都乜都冇就唔該躝

前年勁過我地，上年勁過我地，今年又勁過我地，宜家又講死都唔信下年會勁過我地
next year will be our year

講真 淨係季尾踢到一pat屎
已經對下幾年冇咩期望

100分要再黎多次就冇咩可能
但鄰居85-90分其實唔難
哥狗套波食硬9成中下遊
問題係海鮮曼聯做唔做到人地呢個水准

點解唔講同一季要講返第6 既？

咁講返今季囉，冇聯賽，16強輸俾西維爾，聯賽盃輸俾英冠出局，足總輸俾車仔，但係洗左幾億

曼區狗咬狗兩大引爆點
摩佬同馬仔

成日狗咬狗

今季係失望
但係又未到天才即out個種

點會無得比 差唔多樣樣數據都輸姐
公道講句 大家都扔錢 痢狗都扔緊錢
哥狗接手個陣無摩狗接手咁爛
我見到曼狗今年同V92第二季比係有進步
最幣哥狗/高普砌呢家隊波係玩到長線 轉領隊都run到
我地方向就功利d
下季都爭唔到冠其實可能好多手尾跟 跟手又重建就搞笑

又電話佬又bale又牙朗

其實真係呢一刻真係冇更適合人選
而且我真心覺得曼聯班友心態唔好多過摩佬有問題 好多時踢出來真係無氣勢 鏝係英超一出場俾人感覺我一定要食左你咁款
但人地隊波都真心執左好多季
你話佢場場大巴但作為一隊強隊連防守都做唔好攻完咪又失返轉頭
鏝對住歐洲列強俾人攻時既防守幾肉酸
係英超球隊攻佢唔入先唔覺
強如賤種鍠近年都係守穩先再打快速反擊呢招
但曼聯真係無咁既人材 馬福係反擊個下反應唔夠快 山狗就不嬲唔打開呢味
我都支持摩佬執點中後場防守先諗進攻
始終而今球壇搵進攻球員易過搵防守球員
足總盃軌就話左俾人聽防守幾重要 我要守你普通隊想攻都攻唔入 除非你係鍠疤拜

反正全部空炮 吹埋美欺又點話

咁摩佬執完骨就好走啦

其實作客鏝下半場
主場對猁
主場反cup轟
同埋季初幾場 都好有費sir年代感覺
但係成隊波除左迪基亞 無人keep到個態 尤其阿妹同福 而且隊波落後緊除左出爆炸入去燒味呢個plan by 無plan c,d 結果fa cup一無左卡古做第一點就唔識踢 呢個我覺得就係老豆用死11人嘅主因

原陣開季等炒daddy牙

記得初初摩佬話要3個轉會窗執隊波，黎緊今年就大限，
佢食飯定食屎就睇今次

Lazio has definitively refused an offer of the @ManUtd per #MilinkovicSavic 91M € + 14M € Bonus + 10% on the future resale (the commissions amounted to 12m €)

癡撚線

講起Lazio，之前吹過個Fxxxxx Anderson係咪收左皮，冇再吹有波要買佢?

貴撚到咁 買Fred算啦

100m 買基沙文la diu

我曼由費sir退落黎已經難搞架啦
仲要經歷莫耶斯之亂
V92買嘅人大部分都唔係一線主力料
摩佬到今時今日用嘅後防都係費sir留底，就知前兩任領隊根本冇乜建設過
前兩任留低嘅
正選都係得馬仔hehe馬達有得爭下
前幾年如果玩fifa/fm，在座有幾多位ching冇想賣走半隊以上？

摩佬基本上可以話由一個殘陣，執到一個而家起碼拎得出手嘅陣容，未叫完善，但拎同曼城比，佢辛苦過人地唔少囉
猁高普都上任左三年，摩佬都係兩年咋嘛

普狗俾賤種睇中 我曼又少左一個人J

岩呀 有１００m睇下爭唔爭到基沙文仲好

griezmann lewan bale
pogba fred sms
sandro toby bailey dalo
ddg

bench: san9 martial lkk matic

醒啦

大佬點做正選 買黎做華西後備咋

應該500m就夠

雖然個陣唔錯 但係就咁睇保守估價都500m

U ff power so powerful

係咪已經所有球會都當曼聯係水魚 曼聯買親起碼高 30m 40m

zidane > pogba

是旦啦 大把錢 買到咪得囉

垃圾木狗今星期都簽唔到人，食屎啦

曼聯抬價部個名就係咁黎
唔係買親而係想簽甚至傳買都已經貴已經+30m 先
Btw拉素好似話sms 標價130m

Sms都要100m up 咁就死得啦

拉素真係好唔好意思 仲貴撚過普巴

有100m係巴塞手到搶基沙文la diu

電話佬肯黎先算啦

下季現實

山狗 LKK Willian
pogba Matic HeHe
半 屎 Jones 華
清新

bench: martial Lin 福 Mctom 等等

好過試都唔試下

認真，真係100m我寧願試Bale，年齡又唔係差得遠，但起碼即食過基炒文

基沙文上年明明講到好想黎 話比下體捱多季過左禁買令先唔黎曼
點解今年會變左雙方都冇接觸

等去疤 仲傾黎托柒

屌晒你地老母

做乜鳩

咁已經買左lkk
基沙文肯唔肯打右先
打邊要回防喎

你估佢去鈀會踢正前咩

其實韋利安我j得落

叫lkk打邊咪得囉

執完後防踢41212
右中場繼續佔中 lkk 拉右邊

疤雙前鋒wo
無小白, 美斯應該攻中

就算打433/4231, 疤前要三個都唔洗點回防

who is sms?

仆你個街今日簽唔到人木仔又要隔兩日先開工

吹到同賤種交換中場

疤曼 二揀一 進攻球員點都識揀啦 揀曼仲要跟摩佬

short message service

佢隻力架返生，古打小白個位，都叫齊人

下星期都簽唔到真係可以叫佢辭職

世界盃都就開

直覺話我知下星期有deal done

世盃完好似得返二星期傾轉會
等睇panic buy

又可以睇四五千萬追派利是

派利是同山狗揀 我寧願要派利是

雖然我個人好想Griezmann黎

因為曼聯依家差個「禁區內入zip」既球員
上年ibra慢但識走位, 有時做到
今年LKK 無呢個意識, 主要企係度靠大隻
如果Griezmann 黎到識走呢d 位, 咁pogba同alexis 吊d 波都會有用左
(相反, bale 同willian都係禁區外多, 禁區外已經有好多人, 遠射我地都有普山)

但係, 最大問題都係, 要Griezmann 打右邊會唔會強人所難, 要回防回到山狗咁
lkk 打右邊? 算唔算係賭博?
雙前鋒就要轉哂成個陣
41212, 魔狗成世人用過幾多次
zidane 今年聯賽用41212 打得麻麻, 魔狗會唔會抄黎用呢

施丹4312用得差但是又用到兩季🤷🏼‍♂️

上年係4231, 433, 4312 都用

今年死用4312

其實41212真係攻守兼備 假如今年成功後防大改造 轉e 個from lkk 留後回防 電話佬前插 其實有得j
加上如果電話佬真係咁決心去疤 點會咁耐都仲未簽約

反正冇人拉邊 打 41212(2) 直接佔中都重得

BBC話最域簽到牙JO同馬列C啦
木仔做野未

Who is 牙Jo

JORGINHO

季尾仲佔中佔得唔夠咩
效果係點有眼睇啦

投降吧

禁區內入zip 而家咪有個messi lin

When have deal?

sick ball

你攞lin 同電話佬比

美lin呀，係美lin呀

咪係
Lin贏九條街啦

即係陣已最la

lin世盃會發光發亮 下年大熟大勇

LKK 世盃會發光發亮 下年正式成為新魔獸

今年都好勁了

右邊出波帝LKK

daddy ng sick ball，擺左世界第一右翼去打中鋒

係最強11人⋯不過陣同擺位錯晒🙈

夏季轉會第一簽

轉到開新post

馬仔續約開心過簽任何人

續約賣貴D

咁有啲球員廢到wc都冇得打典算

垃圾猁都簽兩件，隔離鏝都就傾掂兩件一線嘅，我地就連個19歲幼幼都未J得住

留喺屋企食住chips哭喪囉

小豆 >>> 奧地利伊巴

木仔仲放緊假 一個人都未買
我信摩佬一早俾左張list佢 點解仲未有買人消息

阿狗換左領隊
利狗已經簽左人
施丹都辭埋職

曼聯仲未有野J

Marouane Fellaini to reject Manchester United offer

不嬲又慢又貴再加無限48

咁一路好走
再補返sms

人地prefer蛆

係瘋狂吹簽A，最後黎左B
Morata-> LKK
Fabinho-> Matic

有冇咁多錢呀？

爆炸

Djibril Sidibé has agreed personal terms with Atletico Madrid - the situation

鏝城好似話簽埋馬列斯
我地想爭冠? 5年後啦

Diogo Dalot to undergo Manchester United medical as Porto full back nears £17.4m transfer to Old Trafford
又medical

唔係迷摩咩

除定褲睇佢拉小提琴glory glory了

唔樣真
唔通Fred->sms
Bale->電話佬

連爆炸呢個Plan B都無埋

破唔到大巴了

有美麗

轉打中堅應該比較易爭贏正選

其實佢都ok ge,唔怯場，如果入新中場應該得盃賽個d踢，不過我曼年年會同時傷一堆人，未必冇機會

#mufc want to announce the signing of Fred next week. His agent flew to London last week to negotiate the final terms. United are hopeful of agreeing on a fee lower than €60m #mulive [men]

聽左好耐

肥普走ge話會帶堆傾走

41212啦 反正我地d翼咁渣
你地又成日話馬打中鋒好過打翼岩晒啦
中場有兩個幫普巴補位
佢又踢得前d大膽d
換過對強閘就搞掂了

咁Daddy前四機會又大爭

俾隻羊你

摩狗淨係講曼聯歐聯都出慣局
自己以前都淘汰過曼聯
已經夠佢冚家產躝

撚羊>派利是>>>>>>山狗

儲右閘？

奇貨可居

木狗快做野啦

講得好

木狗已經準備放假睇世界盃

約緊裝機頂盒唔得閒

肉痛緊 大拿拿800幾蚊

之前傳皇馬都想要Dalot
拖舟走咗唔知點呢

牙fred拍完MV未

牙fred仲未傳medical
等到下年啦

收到風 排緊隊開紅館

原陣開季

烏超牙fred 成60m屌你老味正水魚
英超咁多隊得獌狗咁撚柒
買人永遠比人撳住搶
賣人就割價賤賣

每年呢個時候木狗老母就好旺場

係躝就快D躝啦爆炸狗 扮撚晒上菜

少咗爆
回收外借
已經作出改變
下年四冠了

鏝買拿坡里個Jxxxxxx好似都係咁上下

真

文沙 P仔回歸 最已陣

木仔續埋csl R 折

開始感覺到po霸嘅氣

怨婦爆

唔撚係拎Napoli同烏超比啊話
人地今年意甲第二

馬治斯奧今日黎香港？

黎搵5件簽約

都似喇

就係話人地咁ge質素都係同個Fred咁上下價
仲要踢拿坡里

買dalot都搞咁耐
其他可能鬥bid緊都算了

MEN Sport understands Dalot has not yet flown to Manchester but the deal is 'close'.

"Nobody wants to activate a release clause, nobody ever does," a source close to the player told MEN Sport. "The release clause must be activated by the player so the club has to give the money to the player and the player has to pay taxes on that money.

"The club has to pay more to compensate the player and so on. Besides, the clause can only be activated on June 30 and Manchester United wants to make sure they secure the player before that because several other clubs are willing to pay €20m plus.

咪係囉
利狗簽keita fabinho又係合理價

其實世界盃幾時先公布埋著幾多號？想整番件連加特

想整華dee

準備睇bot

等多幾個星期英撚出局就有大減價

close咗幾日

阿木你不如唔好叫阿木

屌你老母簽件幻幻都搞唔掂

木狗年年都要畀人屌老母屌足一兩個月先開始發力

1001

死獌狗唔係到 快推1001

香川B

助攻香川

hi

助攻

鄉村

1001香川開